(有片) 荃灣荃勝大廈 白衫黑社會備鐵通打示威者

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

#荃灣
1824 青山公路 荃勝大廈外 涉嫌打人藍衫個人物品遺留現場 內有介刀

咪又係放撚走左

打走左佢地

push

唔洗報警啦，私了

呢d 報警只會拉被襲者

有無人TG follow up 緊

點周到？

同一件事使唔使開十個post呀

小心！

Be water

有片手足，唔好放片
保護義士

Up

人少走 人多打撚到佢變豬頭

唔洗報警啦 班狗只會保護黑社會